[認真]其實香港警察先用呢種武力已經好克制, 好尊重示威者

唔知邊個send呢張圖俾我啦, 不過重點係，問心，俾你咁樣改圖侮辱法，真係開槍殺你都嫌便宜咗你，因為你冇考慮到：

一。有人會放上社交網站分享；
二。有人會用來做whatsapp頭像；
三。有人會印出來粘街招。

有冇諗過警察見到會點諗？對於自己形象受損點諗？對於自己自尊受損點諗？警察都係人，大家諗吓。
呢時呢刻都唔知個始作俑者點算，如果改圖／粘街招嗰啲人俾人跟蹤查水錶，又上來連登呻，你哋真係自己諗吓點幫佢。

「一。有人會放上社交網站分享」

......

可唔可以加埋「不安」

覺得張圖嘅不安程度
會對運動帶來負面影響
亦只係帶來無謂嘅反感與仇恨